話天氣凍唔沖涼的人真係好蠢豬

點解唔浸浴🤣

老泥保溫法